好撚憎呢d人

自己有野想傾先會搵人
一定要搵到你出為止
當人地有時搵佢就唔撚應機
藍剔
當我係咩啊
狗啊？
屌你老母
我唔會再應你任何一句啦，臭雞！
搵翻你d"朋友"啦屌

死臭雞

雞？
即係當你係兵啦

兵定狗自己揀

曾經追過佢 追唔到
我講明宜家有女朋友了
仲想收我做兵？